想cut 3台

年頭簽咗3 信咗sales話冇fup 一開始係正常嘅 而家奶晒野得幾mb 有無方法cut到

3台垃圾

又一個苦主

快啲執啦屌你老母

有無人真係成功

3重要通知：閣下之流動電話服務合約即將或已經到期，請於2020年11月30日前致電37498040 或電郵致 3corpretention@hthk.com查詢續約。尚有其他出機計劃，歡迎查詢。如閣下已經續約，請不用理會此訊息。請注意，月費於合約期完結後可能會有所調整。〔取消21864818〕

屌你老母我而家做野好撚忙唔得閒諗轉台d野又係度煩尻住哂，家下好撚等錢洗咩屌你

我出年6月尾先到期,垃圾3依個月都近乎日日打尼...不過我冇一次有時間去聽😂

用左10年都係決定轉台....3真係越來越垃圾🤢🤢🤢不過暫時仲未諗到轉乜,不過都係諗住要4.5G 全速無限(無fup嗰啲)

屌佢老母，你地都話係俾人鎖速，有爽過，我係由合約第一日就1mbps都唔夠呀仆街3, 屌撚左個cs3日，乜都係話要等。cut又要等，fix又要等，真係勸世咪做3新客，當你傻仔

我二月到期...
但係佢哋由上個月日日都打嚟...
我已經話咗12月/1月先搵返佢哋...
都仲係打嚟...
依家日日都要cut佢哋線

我直接見到唔接😂有得佢響到停

抵制TVB團隊：抵制埋有線廣告商，有無得諗？

浸大學生會署理會長方仲賢再次被捕